關於自殺，大家會唔會咁諗

感情上想自殺，但好快理智同自己講自殺好麻煩，又會連累屋企人，等老豆老母都去左先再諗自殺

呢種諗法隔一排(唔開心果陣)就會loop一次

雞

到你屋企人去左嗰陣 你就會發覺自己一直以黎為著想自殺既野係幾咁小事

最慘係自殺會上報紙
死左仲要俾人講

死咗都冇人知

屋企人走左你反而唔會自殺

因為已經無人管束你
你鍾意做乜就做乜,好自由
亦唔駛在意父母既感受

其實唔死住都係因為仲有屋企人
連最後既牽掛都冇埋就真係可以安心去

樓主有冇咩好提議點死法

同意

唔會咁諗會點諗
唔通反而屋企人死左突然會有動力生存？

你要諗： 每扑多一條女就多賺一點！

等我長輩父母都死咗

等我儲咗一筆錢可以留番比我其他屋企人

我就會去自殺, 應該仲有30年, 如無意外, 希望到時有啲更方便冇咁影響到其他人既自殺方法

我都想知

就係因為在意屋企人感受先仲生存
自唔自由唔係因為父母管唔管
人係社會好多時已經唔係比父母綁住
如果我既自由就係想end game呢？
點解仲要結婚生仔增加責任同負擔
結婚生仔之後又會自由？

毒撚 首先要有(下略